<faq>
    <category>
        <name>LIES MICH ZUERST</name>
        <heading>Coming Soon</heading>
        <text>Die wichtigsten Informationen werden hier zeitnah zum Beginn der LAN ergänzt.</text>
    </category>
    <category>
    	<name>TURNIERE</name>
    	<heading>Main Contests</heading>
    	<text>
    		Counter-Strike: Global Offensive /n
			League of Legends /n
			Hearthstone /n
			Rocket League /n
			Overwatch /n
			Fortnite /n
			Playerunknown‘s Battleground (PUBG)
		</text>
		<heading>Extension Contests</heading>
		<text>
			Age of Empires II HD, 1v1 /n
			Quake III Arena, 1v1 /n
			Rainbow Six – Siege, 5v5 /n
			Rocket League, 2v2 /n
			Blobby Volley, 1v1 /n
			Warcraft III TFT, 1v1 /n
			Heroes oft he Storm, 5v5 /n
			FIFA 19, 2v2 /n
			FIFA 19, 1v1 /n
			Starcraft II, 1v1 /n
			Dota 2, 5v5 /n
			CS:GO, 2v2 /n
			CS 1.6, 5v5 /n
			Battlefield 4 /n
			Quake Champions, 1v1 /n	
		</text>
		<heading>Offline Turniere</heading>
		<text>
			Schere-Stein-Papier /n
			Kicker /n
			Jenga
		</text>
		<heading>Weitere Infos</heading>
		<text>
			[klickst du hier!](http://www.dreamhack-leipzig.de/de/lan/turniere/)
		</text>
    </category>
    <category>
        <name>PLATZRESERVIERUNG</name>
        <heading>Wie kann ich einen LAN-Seat+ bzw. einen XMG-Seat reservieren?</heading>
        <text>Für Dich gibt es schon einen ganzen Tag vorher die Möglichkeit der Sitzplatzreservierung. Dies bedeutet, dass Du am 13.12.18 um 20:00 Uhr Deinen Hot Spot reservieren kannst. Auch Du erhältst – natürlich entsprechend auch schon etwas eher – den Link zur Reservierung sowie den Zugangscode.</text>
        <heading>Wie kann ich einen LAN-Seat reservieren?</heading>
        <text>Für Dich startet die Sitzplatzreservierung am 14.12.18 um 20:00 Uhr. Du wirst von uns vorab den Link zur Sitzplatzreservierung sowie den Zugangscode erhalten. Mit diesen beiden Items wirst Du dann Deine Traumplatzierung innerhalb der LAN erreichen.</text>
        <heading>Wie kann ich mit meinem Clan Sitzplätze reservieren?</heading>
        <text>Im ersten Schritt wählt der Clan-Leader für sich und seine Clan-Mitglieder einen Sitzplatzbereich aus und positioniert darin zusätzlich seinen eigenen Sitzplatz. Die vom Clan-Leader ausgewählten Plätze werden für seinen Clan geblockt.
        Anschließend erhalten die Clan-Mitglieder eine E-Mail mit ihren Zugangsdaten und wählen innerhalb des vom Clan-Leader zuvor bestimmten Sitzplatzbereichs ihren Traumplatz.</text>
        <heading>Weitere Fragen…Before it’s gettin‘ salty!</heading>
        <text>Du benötigst weitere Infos zum Prozess? Kein Thema! Melde Dich einfach unter 0341 678 8754 oder congressregistration@leipziger-messe.de mit einer freundlichen Auskunft. Somit stehen Dir alle Türen für eine vorzeitige Platzierung offen!</text>
    </category>
    <!--<category>
    	<name></name>
    	<heading></heading>
    	<text></text>
    </category>-->
</faq>