<faq>
    <category>
        <name>LIES MICH ZUERST</name>
        <heading>Coming Soon</heading>
        <text>Die wichtigsten Informationen werden hier zeitnah zum Beginn der LAN ergänzt.</text>
    </category>
    <category>
    	<name>PARKFLÄCHEN</name>
    	<heading>Wo, Wie?</heading>
    	<text>
    		Die Anreise und das Parken bleibt für die DreamHack Leipzig 2019 wie gewohnt.
			Um an der Halle 5 Parken zu dürfen, benötigt das Auto mindestens ein LAN-Seat+/LAN-Seat XMG Ticket.
		</text>
		<heading>Nützliche Links</heading>
		<text>
			[Übersichtskarte](https://www.google.com/maps/d/viewer?mid=13-QwvT4WTBxNIFw1i5iM8jznZZMxn7_c&ll=51.39611569334651%2C12.407522651138379&z=17)
			Anreise mit dem [Auto](http://www.dreamhack-leipzig.de/de/info/messegelaende/Anfahrt-und-Parken/)
			Cityparking	[Preise und Infos](https://city-parking.de/parken/standorte/leipzig/parkplaetze-leipziger-messe/)
		</text>
    </category>
    <category>
    	<name>TURNIERE</name>
    	<heading>Main Contests</heading>
    	<text>
    		Counter-Strike: Global Offensive
			League of Legends
			Hearthstone
			Rocket League
			Overwatch
			Fortnite
			Playerunknown‘s Battleground (PUBG)
		</text>
		<heading>Extension Contests</heading>
		<text>
			Age of Empires II HD, 1v1
			Quake III Arena, 1v1
			Rainbow Six – Siege, 5v5
			Rocket League, 2v2
			Blobby Volley, 1v1
			Warcraft III TFT, 1v1
			Heroes oft he Storm, 5v5
			FIFA 19, 2v2
			FIFA 19, 1v1
			Starcraft II, 1v1
			Dota 2, 5v5
			CS:GO, 2v2
			CS 1.6, 5v5
			Battlefield 4
			Quake Champions, 1v1
		</text>
		<heading>Offline Turniere</heading>
		<text>
			Schere-Stein-Papier
			Kicker
			Jenga
		</text>
		<heading>Weitere Infos</heading>
		<text>
			[klickst du hier!](http://www.dreamhack-leipzig.de/de/lan/turniere/)
		</text>
    </category>
    <category>
    	<name>TURNIERANMELDUNG</name>
    	<heading>Wie geht das?</heading>
    	<text>Für eine erfolgreiche Anmeldung / Registrierung zu einem Turnier ist ein verifizierter Forenaccount notwendig - dafür ist deine Zustimmung zur Datenweiterverarbeitung im Ticketshop nötig (beim Kauf bzw. beim Setzen klickbar)</text>
    	<heading>Wann geht das?</heading>
    	<text>Ca. 1 Monat vor Beginn der LAN, bis ca 1 Stunde vor Beginn des Turniers.</text>
    </category>
    <category>
        <name>PLATZRESERVIERUNG</name>
        <heading>Wie kann ich einen LAN-Seat+ bzw. einen XMG-Seat reservieren?</heading>
        <text>
        	Für Dich gibt es schon einen ganzen Tag vorher die Möglichkeit der Sitzplatzreservierung. Dies bedeutet, dass Du am 13.12.18 um 20:00 Uhr Deinen Hot Spot reservieren kannst. Auch Du erhältst – natürlich entsprechend auch schon etwas eher – den Link zur Reservierung sowie den Zugangscode.
        </text>
        <heading>Wie kann ich einen LAN-Seat reservieren?</heading>
        <text>Für Dich startet die Sitzplatzreservierung am 14.12.18 um 20:00 Uhr. Du wirst von uns vorab den Link zur Sitzplatzreservierung sowie den Zugangscode erhalten. Mit diesen beiden Items wirst Du dann Deine Traumplatzierung innerhalb der LAN erreichen.</text>
        <heading>Wie kann ich mit meinem Clan Sitzplätze reservieren?</heading>
        <text>Im ersten Schritt wählt der Clan-Leader für sich und seine Clan-Mitglieder einen Sitzplatzbereich aus und positioniert darin zusätzlich seinen eigenen Sitzplatz. Die vom Clan-Leader ausgewählten Plätze werden für seinen Clan geblockt.
        Anschließend erhalten die Clan-Mitglieder eine E-Mail mit ihren Zugangsdaten und wählen innerhalb des vom Clan-Leader zuvor bestimmten Sitzplatzbereichs ihren Traumplatz.</text>
        <heading>Weitere Fragen…Before it’s gettin‘ salty!</heading>
        <text>Du benötigst weitere Infos zum Prozess? Kein Thema! Melde Dich einfach unter 0341 678 8754 oder congressregistration@leipziger-messe.de mit einer freundlichen Auskunft. Somit stehen Dir alle Türen für eine vorzeitige Platzierung offen!</text>
    </category>
    <category>
    	<name>PAVILLONS</name>
    	<heading>Darf ich?</heading>
    	<text>
    		Überbauten (Zelt, Pavillon, etc.) sind im LANBereich grundsätzlich untersagt. Eine Ausnahme für Pavillons ohne Seitenwände kann bei vorhandener Brandschutzzertifizierung (B1) sowie zusammenhängend überdeckter Fläche von weniger als 30 m² sowie einem Abstand von 3 Metern zwischen überbauten Elementen erteilt werden. Die Prüfung erfolgt vor Ort. Ein Anspruch auf Ausnahmeerteilung besteht nicht. Zusätzlich gilt, dass kein Gegenstand die Fluchtwege und die Gänge beeinträchtigen darf.
    	</text>
    </category>
    <category>
    	<name>KÜHLSCHRÄNKE, ZAPFANLAGEN & WEITERES</name>
    	<heading>Darf ich meine [Küchengerät hier einfügen] mitbringen?</heading>
    	<text>
    		Das Mitbringen von Kühlschränken, Wasserkochern, Sandwichtoastern, Zapfanlagen (auch ohne Gasflaschen!), Slushimaschinen, Thermomix, Backöfen und sonstigen Küchengeräten ist nicht gestattet! Für mehr Infos siehe Punkt 5.4 der [AGB](http://www.dreamhack-leipzig.de/media/PDF/2019/DRM19-LAN-AGB-Ticketshop-DE.pdf)
			Der Zugriff auf Backöfen und Wasserkocher wird vermutlich wieder über eine Kitchenette möglich sein.
    	</text>
    </category>
    <category>
    	<name>LAN.USER19</name>
    	<heading>Wie werde ich LAN.User (so hübsch grün?)</heading>
    	<text>
    		Drei Schritte sind nötig:
			1. Beim Ticketkauf musst du deiner Datenweiterverarbeitung im Forum zustimmen, damit das Forum dir einen Account erstellt und/oder anhand deiner E-Mailadresse (Ticketbestellmailadresse = Forumaccountmailadresse) diesen als gültigen Account verifiziert. 
			2. In deinem [Forenprofil](https://forum.dreamhack-leipzig.de/my/preferences/profile) trägst du deine Discord-ID im Format NICKNAMEWIEIMCHANNEL#NUMMER ein.
			3. Der lustige Support-Bot läuft immer mal über die Profile und vergibt im Channel das Grün.
    	</text>
    </category>
    <category>
    	<name>MITGLIEDER ZUM CLAN HINZUFÜGEN</name>
    	<heading>Wie geht das?!?!</heading>
    	<text>
    		Ausgangsbasis: du bist Clanleader und hast schon feierlich für deine Mitspieler bestellt. Mit den Daten deiner Bestellung (Spielername, Mailadresse, Bestellnummer) und der Bestellung des Hinzuzufügenden wendest du dich dann vertrauensvoll an die Verwalterin des LAN-Shops (congressregistration@leipziger-messe.de)
    	</text>
    </category>
    <category>
    	<name>GASTSERVER</name>
    	<heading>Wo kann ich mich bewerben?</heading>
    	<text>Im [Forum](https://forum.dreamhack-leipzig.de/t/gaesteserver-zur-dreamhack/2421)</text>
    </category>

    <!--<category>
    	<name></name>
    	<heading></heading>
    	<text></text>
    </category>-->
</faq>